對唔住，如果係正常當我冇問過

你地知唔知iCloud係大陸server
我仲走去確認我唔係咁仆街將自己個ac設chi na自己交啲資料比人掛
咁如果啲相上傳iCloud大陸會唔會截到
如果係我大驚小怪我講聲對唔住
CD-ROM左好耐但仍然唔係好識規矩，外加P牌仔細力小小唔該

跟apple id個setting

如果你愛国Set 咗Apple ID 係中國地區，咁国家咪幫你保管資料

香港政府趕撚走左google
Google去左新加坡同台灣不知幾開心

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

我set香港
Btw其實我用google但我今日見到嚿咁嘅嘢怕有手足用iCloud然後⋯⋯

巴打，我由開ac嗰日已經係set香港，但今日一㩒發現乜9貴州雲上
所以想叫其他手足如果用Apple iCloud小心睇條款，唔知頭唔知路無啦啦上傳變左送返Chi na就仆街
另外補返句，發夢唔好開定位，唔好影手足
818見

P牌仔開第一個post就柒左
但各位手足非常時期要好好保護自己同兄弟啲資料，熄定位唔影樣是常識
818維園見
對唔住我無勇氣上前線，但可以出黎做到嘅盡做
希望其他覺得自己上唔到前線不如留返係屋企嘅人知道，多你一個人行出門口，就已經係有輸出
818 光復香港 時代革命
I go to school by bus